Retake 界老鬼請入

小弟今年入咗大學，可惜揀錯科，報咗2020 dse想rejupas。但又發現原來我想入嗰科combine cert 有penalty ，想靠番2019成績入。

想問吓可唔可以喺jupas 喥揀non combine very

JUPAS office 因武漢肺炎閂撚咗

橙

請問點先知combine cert會唔會有penalty 要打去問定上網就搵到

上網睇到的

神科巴打

abs曬咪得 如果你2019已經夠分既話點解要考多次

for fun

Thank you曬

仆街了岩岩睇完發現a1 a2都有penalty

唔得Jupas係直接出哂你咁多年result

利申 報過4次jupas

有冇得取消2020dse個報名
你唔take既話應該得？